點解咁多人鍾意巴士？

狀元又揸巴士毒撚又鍾意巴士
其實有咩吸引的地方？

因為窮 好多人更加鐘意嘅係直昇機

有死氣喉

架架車都有架啦on9

因為巴士個死氣喉特別粗